2208，翠林有大量警車入將軍澳

如題

fact checked 大家小心

我都見到，有架逆線行車，以為自己大曬

山路7架狗車入緊經寶琳入將軍澳

我都見到,岩岩開左PO

到緊景林方向

push

仲有6架可疑私家車

TVB直播緊MTR!!!!!!!!

tko fb gp 多個街坊都講緊

Push

寶琳北路同寶豐路交界，欣明苑樓下有road block，大量防暴截車搜查，接仔唔好經山路

轉自將軍澳街坊Group

唔使，D警車聲響到成個將軍澳都聽到

10多架狗車向寶琳北路

有警車喺將軍澳警署出車
From cable live